無綫新聞中國組前主管、現任Now新聞及財經資訊主管陳鐵彪承認親自邀請民建聯主席李慧琼做主持

TVB前高層空降Now審敏感報道 寸下屬「唔約人」上節目 才找李慧琼主持

各位cut Now啦

退機

CUT 啦

點解TVB新聞工作者射別西?

罷睇VIUTV ，喺該台賣廣告嘅商品一律罷買

Cut得

冚家剷

on9,冇曬中立性

電視新聞已經冇乜意思
全部Fake News
Half truth嗰種

Cut啦
比錢仲要睇cctvnow，咁就真係食屎啦

食屎啦你隻奶共小丑

Now 玩撚完，有線玩撚完，
主流電視新聞已經係中共打骰

個大嗚大放本身都胡定旭做啦, 乜轉左人好大分別咩?
逢係獻世派接受訪問都係胡定旭做主持, 本身節目定位已經係維穩

佢想殺哂所有媒體，之後控制一間，或者開一間cctv，完全封鎖消息

胡定旭照做，李慧琼係取代記者主持

咁更反映本身呢個節目定位

中國組，以前食好晒飯，傾好晒油和水

先Cut Now 俾個下馬威

全北話廣播？